{
  "applications": {
    "1269956577096630345-1010405215876423750-1771269566802": {
      "id": "1269956577096630345-1010405215876423750-1771269566802",
      "userId": "1010405215876423750",
      "guildId": "1269956577096630345",
      "answers": [
        {
          "question": "ما اسمك؟",
          "answer": "محمد hhxhxbbxbvx"
        },
        {
          "question": "كم عمرك؟",
          "answer": "Bxbbxbxbh bxbxxbbxb"
        },
        {
          "question": "لماذا تريد الانضمام للفريق؟",
          "answer": "Bxbhxbxhbxbxuxh"
        },
        {
          "question": "ما خبراتك السابقة؟",
          "answer": "Hdhxjdjbdxhhxhxxbxb"
        }
      ],
      "status": "rejected",
      "createdAt": "2026-02-16T19:19:26.802Z",
      "reviewedBy": "1304066340394504204",
      "reviewedAt": "2026-02-16T19:19:38.251Z"
    },
    "1269956577096630345-1304066340394504204-1771271059745": {
      "id": "1269956577096630345-1304066340394504204-1771271059745",
      "userId": "1304066340394504204",
      "guildId": "1269956577096630345",
      "answers": [
        {
          "question": "ما اسمك؟",
          "answer": "الديكتاتوري الاعظم"
        },
        {
          "question": "كم عمرك؟",
          "answer": "12313"
        },
        {
          "question": "لماذا تريد الانضمام للفريق؟",
          "answer": "سمعت في فلوس"
        },
        {
          "question": "ما خبراتك السابقة؟",
          "answer": "خبرة 300 سنة مساج"
        }
      ],
      "status": "rejected",
      "createdAt": "2026-02-16T19:44:19.745Z",
      "reviewedBy": "1010405215876423750",
      "reviewedAt": "2026-02-16T19:44:30.827Z"
    },
    "1269956577096630345-1309269910916042864-1771271545048": {
      "id": "1269956577096630345-1309269910916042864-1771271545048",
      "userId": "1309269910916042864",
      "guildId": "1269956577096630345",
      "answers": [
        {
          "question": "ما اسمك؟",
          "answer": "زيرو ."
        },
        {
          "question": "كم عمرك؟",
          "answer": "25252"
        },
        {
          "question": "لماذا تريد الانضمام للفريق؟",
          "answer": "سمعت في سوالف في الشات"
        },
        {
          "question": "ما خبراتك السابقة؟",
          "answer": "اعرف اعطي ناس يمسكو السيرفر مكاني"
        }
      ],
      "status": "accepted",
      "createdAt": "2026-02-16T19:52:25.048Z",
      "reviewedBy": "1010405215876423750",
      "reviewedAt": "2026-02-16T19:53:24.498Z"
    },
    "1269956577096630345-1309269910916042864-1771272078145": {
      "id": "1269956577096630345-1309269910916042864-1771272078145",
      "userId": "1309269910916042864",
      "guildId": "1269956577096630345",
      "answers": [
        {
          "question": "ما اسمك؟",
          "answer": "احمد"
        },
        {
          "question": "كم عمرك؟",
          "answer": "18"
        },
        {
          "question": "لماذا تريد الانضمام للفريق؟",
          "answer": "Test."
        },
        {
          "question": "ما خبراتك السابقة؟",
          "answer": "Test."
        }
      ],
      "status": "accepted",
      "createdAt": "2026-02-16T20:01:18.145Z",
      "reviewedBy": "1010405215876423750",
      "reviewedAt": "2026-02-16T20:01:47.123Z"
    },
    "1269956577096630345-1304066340394504204-1771272112535": {
      "id": "1269956577096630345-1304066340394504204-1771272112535",
      "userId": "1304066340394504204",
      "guildId": "1269956577096630345",
      "answers": [
        {
          "question": "ما اسمك؟",
          "answer": "القعربوص الاول"
        },
        {
          "question": "كم عمرك؟",
          "answer": "7"
        },
        {
          "question": "لماذا تريد الانضمام للفريق؟",
          "answer": "لان زيرو معه فلوس ابي اسرقها"
        },
        {
          "question": "ما خبراتك السابقة؟",
          "answer": "حاربت في حرب القعابصة الاولى"
        }
      ],
      "status": "rejected",
      "createdAt": "2026-02-16T20:01:52.535Z",
      "reviewedBy": "1309269910916042864",
      "reviewedAt": "2026-02-16T20:01:56.450Z"
    },
    "1269956577096630345-1306456688328445952-1771276542479": {
      "id": "1269956577096630345-1306456688328445952-1771276542479",
      "userId": "1306456688328445952",
      "guildId": "1269956577096630345",
      "answers": [
        {
          "question": "ما اسمك؟",
          "answer": "بسه شوارع"
        },
        {
          "question": "كم عمرك؟",
          "answer": "-70"
        },
        {
          "question": "لماذا تريد الانضمام للفريق؟",
          "answer": "ما بعرف"
        },
        {
          "question": "ما خبراتك السابقة؟",
          "answer": "ولا شي"
        }
      ],
      "status": "rejected",
      "createdAt": "2026-02-16T21:15:42.481Z",
      "reviewedBy": "1309269910916042864",
      "reviewedAt": "2026-02-17T05:06:25.910Z"
    },
    "1269956577096630345-1163147312474898495-1771276579966": {
      "id": "1269956577096630345-1163147312474898495-1771276579966",
      "userId": "1163147312474898495",
      "guildId": "1269956577096630345",
      "answers": [
        {
          "question": "ما اسمك؟",
          "answer": "عمك"
        },
        {
          "question": "كم عمرك؟",
          "answer": "300"
        },
        {
          "question": "لماذا تريد الانضمام للفريق؟",
          "answer": "لا..."
        },
        {
          "question": "ما خبراتك السابقة؟",
          "answer": "شدخلك"
        }
      ],
      "status": "rejected",
      "createdAt": "2026-02-16T21:16:19.966Z",
      "reviewedBy": "1309269910916042864",
      "reviewedAt": "2026-02-17T05:06:47.976Z"
    }
  },
  "config": {
    "1269956577096630345": {
      "questions": [
        "ما اسمك؟",
        "كم عمرك؟",
        "لماذا تريد الانضمام للفريق؟",
        "ما خبراتك السابقة؟"
      ],
      "role": "1324856714566307932",
      "channel": "1352004652735922311"
    }
  }
}